蕭若元:不排外,輸入外勞,經濟才有改善！德國就是成功例子！

即係香港應該輸入外勞啦
多謝燒山